消滅病毒方法之一，病毒殺病毒。

只要中共統治全球，強力令全球各國各省各市各村封關一個月，唔死嘅執翻身彩，病死餓死嘅，期滿後收屍消毒。中共萬歲萬萬歲。
中共病毒殺肺炎病毒，請大家支持。